[求救]肚臍有臭豆腐味!!!

屌 前幾日見到肚臍有D老泥 咁就伸隻手指入去卒
點知愈卒就愈多黑色固體出黎 應該係日積月慮既死皮黎
我有做開運動同埋沖涼唔會特登清肚臍窿
我清晒之後入面D肉紅紅地 但係覺得乾淨晒 好撚爽!!!

點知惡夢就黎啦!! 2日後肚臍開始不斷有D黑色固體痴係入面
明明之前清乾淨晒
訓醒又一舊
出完街又一舊
仲要會發惡臭!!好似臭豆腐咁
而家臭到連我屋企人都聞到....

有冇巴打知有咩方法解決

臭豆腐好味

長期聞住就唔同講法

去睇醫生 可能你整損左

似發炎喎

聽落似係你整損左
而家發炎有濃走出黎